[見字開Po] 3.1 09:30 西九法院見

見字開Po 手動幫推、轉發
3.1 09:30 西九法院見
排隊入法院撐手足

初選嘅係手足
但其他手足都係手足

初選=其他庭>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>吳孟達

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

所有庭都要人

排隊、旁聽絕對合法
咪俾藉口自己唔去

推推推

另外我呼籲大家聽日企出嚟表態

【行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

push

西九龍法院大樓地址
九龍深水埗區長沙灣通州街501號

西九龍法院大樓（英語：West Kowloon Law Courts Building）位於香港九龍深水埗區長沙灣通州街501號

推！

行動po

推吖

呢單實有外媒關注，比d人數等國際知有仲人care